不如初選整個武林大會算，打贏果啲就可以去選

不服來辯

立法會高雷

保皇黨仲勇武過峯囝

快咇成日去飄牙做gym都唔夠抽

即係選武林盟主？

有冇成員識打狗棍法

入去議會打有撚意思咩
議事廳入幾萬支cam影住 全世界又知你係邊個
打完啲奶共狗行出議事廳就即刻幾部狗車等住你上 點解硬係要揀最高成本嘅方式去做 定係班奶共派唔會單獨喺街出現?

何妖拳法打贏點算？

比唔比用武器？